759 66折又黎啦 有咩買好？

個兩款阿根廷紅蝦係咪都可以生食？

米

做埋呢次可能執得

見到隻日本醬油魷魚絲
24g 未折都要2X $
雖然日本直送 最後都係冇買

我見Kawaiii land執左

魷魚絲好多伏

有隻泰國珍珠米唔錯

想試佢自家牌子既日本米，未折百鬆d
但佢自家牌子好多伏

應該清貨收錢之後走人

一定係鳥冬 同 日式醬油

如果係呢隻
唔買走寶
超撚好食

好撚貴呀..小弟窮呀...

冇野想買

折完唔係貴時興隆好多啫
重點係真魷魚絲
唔係精製果d流野

買套抵唔抵？

得24g 搵次試一包

好正呀呢幾隻著片

想知折到幾時 今日都買左啲零食

買豆漿
瘋狂入貨 飲到傻

希望大家唔好再66折買，我樓下個間759已經執左

返工隔離759, 國慶聖誕過年就有66折 ,平時就 7,8,9 折， 都係賣啲芝麻醬椰青水公仔面

執係因為佢入太多唔等洗既貨

優品360而D長期賣平貨都做得起,因為佢賣熱門貨

佢剩係入台灣貨又無gimmick, 360起碼都買到麥提莎沖劑，曲奇醬個啲新奇野

360真心勁
鋪又細過759
但總會搵到野買
759行兩行又係果d死貨
唔洗錢都唔要啦

759返左貸拆實賣緊$8.5一個

66折左成個月

咪又係賣d 無人想要既垃圾 ！！！

日本版出前一丁21蚊一袋5個，掃返兩盒啦起碼

每個禮拜都去買定咖啡

意粉好抵食
百佳佳之選賣得仲費過759

一大堆古怪野食

真心入唔到口

而家好似長期66折咁 不過就提高曬d原價 其實有平過咩

$8.3一隻 好平

呢隻烏冬食過 都幾難食 點解咁多連巴吹噓

唔係真正 66折, 改價換牌,
如果係堅日日都大排長龍. 只係正常價.

同意
我覺得韓國隻生生仲好食 雖然都麻麻

味道好怪

佢賣d日式咖哩幾好食

根本唔係烏冬，係麵嚟，同埋塊腐皮好鹹

都係自己煮好食

隻濕紙巾折左六蚊 用黎抆屎 一包用個幾月

有無好介紹?

袋裝浸熱水個種？